大陸班刷鞋仔係咪冇錢托市，夾猛整個8號黎停市

收皮啦
快D開市比我沽貨

天文台夾埋財庫局造市啦
咩風都冇掛咩8號

聽日一定千跌

有排升喎清

借8號波健康調整